【69遊行題外話】其實一直想知點解劉小麗可以欽點李卓人參加補選，但游蕙禎唔得

聽日有人見到劉小麗麻煩問下佢

你咁樣要問埋眾志

題外話就留返下次問

屌你老母啦 焦點係港共政府呀 死三毛

結果仁哥比人介票惜敗

周庭係大家同意下出選

劉小麗要捉鬼喎

plan c點計

區諾軒？

隻隻鬼都係遊行前一日做野

比建制派介晒d票了

問佢係咪唔投李卓人就係鬼

係
個陣泛民就係話參考眾志plan c做法

分化撚全面進場

叫佢表演熄林鄭咪，KO林鄭月娥

劉小麗唔嗌捉鬼我都唔想提

但係眾志無話要捉鬼
可否放過佢哋先？

劉小麗要捉鬼在先

屌你老母習豬頭
點解你就可以欽點特首
而香港人就唔可以呀？

支持劉小麗捉鬼咪直接講囉

支持習豬頭咪直接講囉

即係反對劉小麗捉鬼就係支持習近平？

即係屌習豬頭老母就係支持劉小麗？

你唔係支持劉小麗咩？